Documento gerado sob autenticação Nº TGW.618.597.HGR, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             605                  de  20/01/2017
O PRÓ-REITOR DE PLANEJAMENTO E ADMINISTRAÇÃO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE
DO SUL, no uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7611, de 29 de setembro de 2016
 
RESOLVE:
 
Considerando  o  que  consta  do  Processo  Administrativo  n°  23078.034226/12-13,  do  Contrato  nº
213/PROPLAN/DELIT/2012, e da Lei 8.666/93,
Aplicar  à  Empresa  MULTIÁGIL  LIMPEZA,  PORTARIA  E  SERVIÇOS  ASSOCIADOS  LTDA,  CNPJ  n.º
03.149.832/0001-62, conforme atestado pela GERTE às fls. 1895/1896 (OF. 981/2014) e 1935 a 1938, bem
como pelo NUDECON à fl. 3030 do Processo supracitado, as seguintes sanções administrativas:
 
1. ADVERTÊNCIA, prevista na alínea "a" e parágrafo 4º da Cláusula Décima-segunda do Contrato,
pelos  descumprimentos:  Não  entrega  da  ASO  e  comprovantes  vacinais,  bem  como  falta  de
comprovação de entrega de uniformes e EPIs(1ª ocorrência);
2. MULTA, no montante de R$ 35.540,37 (trinta e cinco mil quinhentos e quarenta reais e trinta e
sete centavos), conforme demonstrativo de cálculo à fl. 3031, prevista na alínea "b" da cláusula
décima segunda c/c alíneas 'e' e 'i', parágrafo terceiro da mesma Cláusula Décima-segunda, pelos
descumprimentos: falta de cobertura de postos e não comprovação de requisitos, por não se tratar
de 1ª ocorrência.
 
 
Registre-se no SICAF, nos termos do art. 38 da IN nº 02/2010, da SLTI/MPOG. 
HELIO HENKIN
Pró-Reitor de Planejamento e Administração
